Ryzen 5上市日期

i5價錢 i7效能

1600x

少d cores 照計係咪易超d?
要贏7700k洗唔洗超上5Ghz

4ghz 夠曬啦wo ching

唔夠錢玩i7或者Ryzen 7嘅朋友有福了

睇怕4.5GHZ都上唔倒
但過多一兩年多核優勢先至慢慢顯現

會唔會又有開核玩呢

唔知1600x打機fps高啲定1700x高啲呢？

諗下好了

咁既價錢真係好抵屌

日期呢？

咪寫左4月11開賣,唔識字?

張圖有寫定標題有寫
真係唔覺啵

痴撚線 amd

學英文啦

原來真係唔識字

屌 April 11睇漏眼 sorry

你睇多次張圖嘅左上角

唔講唔覺

個個掛住J個價呀？

話就話i5價錢 到時候會唔會炒到i7價錢

實會啦

wadiu
到時又一班友出黎護航

其實而家有幾多game 支援咁多核
最緊要比較都係4核情況 邊粒u跑分高d

去京東,amazon買囉,真係好急要你粒u咩

咁樣睇 intel 單核 4核快過amd
咁其實打機來講 買7700好過1700？

1700超上4.0Ghz 都快過7700k ，更何況7700

日夜炒冷飯 部機玩一年半載就換下代就7700k
想一步到位就ryzen

1700真係好撚好超 不過都要睇粒U本身體質好唔好

X 板有咩分別

USD 10算

1800x都係4月11出？

出左就黎半個月啦喎

R7 行貨都未到齊
R5 已經要出

似乎AMD 將主力放喺R5 同R3 上
R7 推出時AM4 板貨源唔充足，Bios 唔穩定
等一個月左右，當板同Ram 開始穩定嘅時候
再推出主流級產品
至於一早買咗R7 嘅人就成為白老鼠同免費Testers

仆你個街R5 4C係2+2咁要黎有咩意思

何解？

r5 4c 係單粒ccx組成

收錯料
甘樣1600同1600x著數好多

入錯字 用慣手機五筆

咁你返鄉下啦

18/1700/X 4+4 16MB
1600/X 3+3 16MB
1500X 2+2 16MB
1400 2+2 8MB

明AMD咁做嘅原因但我唔係好受得落

買1700/1600x算數

體質好d

xfr自動超頻

「r5 4c 係單粒ccx組成」
唔係好明效能上會差幾遠，留名學嘢

會唔會有 integrated graphics u
打開垃圾 game

唔會

你上dcfever執張二手GPU啦